差婆黑心說話，重推自己仔女做搵錢工具

(代post)
繼梅媽同Celine老母後，又再一次證明，發星媽夢嘅女人，都真係好撚變態嘅！呢個Erika仲係一個發星媽夢嘅差婆！個combo真係冇得輸！

咩dom你想谷阿囡做明星呀？等下世啦！請大家記住呢两位姓曾，一個叫Charlotte 一個叫Kayden嘅小朋友，一見到任何品牌、傳媒有請呢两位小朋友的話，馬上响本谷舉報。然後有請各谷友去target page度落力洗版宣傳Charlotte老母的恐怖涼薄言論，講埋啲咁嘅說話仲想sell親子市場？睇吓以後會有咩品牌敢同呢個曾家嘅人合作。

前線我唔敢上，但做鍵盤戰士出一分力我還是做得到的！陣間會接連出post，逐個品牌咁掃過去，一個不漏，請大家齊齊幫手！

（持續更新中）
第一站: ViuTV

第二站: 冷血差婆Erika Kwok老公開嘅孕婦裝公司 Mother Court

第三站: 保良局 Po Leung Kuk 林文燦英文小學

第四站：香港迪士尼樂園 | Hong Kong Disneyland

第五站：聖安娜餅屋 Saint Honore Cake Shop

第六站：Bioré Hong Kong

自推10次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

push

兩 兩 兩 兩 兩

對唔住呀，我真係就咁copy

隔離post已經推咗40版

警嫂大爆 OT補水賺到笑 免費野飲野食任攞 爆眼女義士抵死